想搵人寫個app

想寫一個類似Nespresso 嘅app。想知freelance同寫app公司分別大約幾錢度？同埋香港有邊幾間比較有規模嘅寫app公司可以介紹吓。

斷隻app既features 計。freelancer做埋單30萬左右（包埋backend同graphics)